如果住住下人工島成個島漂撚左去珠海....

算唔算非法過境？

香港人：槍斃
支那人：沒事兒

沉同浸就有可能

軒轅劍3

師兄識貨